玩緊JER仔個陣見到d野 喊jor....

係咁的 諗住玩下jer仔

一開波正正常常

我留意到 呢隻game d表情都好豐富好多變化

完

最後我換個角度欣賞下 點知....我喊jor ...

乜game?好變態

Seed?

Link呢

果個囉 cmd system32

Seed呀屌你老母

我屋企有4個妹妹玩唔到

玩era就唔怕

係 d卡通女仔 好岩細蚊仔 小妹妹一齊玩 睇